返緊海狗公園pt 你問我答

做遊戲設施個邊 盡量答

係咪可以屌鳩大陸客打尖？

有冇大陸人妻春光睇

一年最忙汆幾個月係幾時？有幾忙？

返邊區？

可以就可以既。當然最好禮貌對待啦，但有時有啲真係唔屌唔化。

有你都唔會想睇

試過唔小心見到

基本上逢大時大節就最忙，不分月份。做唔停手係正常，試過條隊長到要排超過一個鐘。

全職做唔做得過？

part time 幾錢？

認真答你
睇你目標。如果想平平凡凡甘過日子，不求有功，但求無過，間唔中遇下少少特別野甘。就都算做得過。

55/h。考牌會更高

rao好惡做架喎
如果WF會好少少

間唔中都有啲好好既客人既，會令你會心微笑。

歡迎出招，有關機動遊戲都會盡量答下

CCQ真係做撚死人。

CCQ意思係纜車條隊。有時真係好鬼多人，試過落舊區（跳樓機個邊）條大斜路世界級。

仲請唔請人

有冇得食妹妹仔

識得多唔多friends

Pt一直都要人手既，特別現加9月開始打暑期工既要開學唔做。想做既話去官網或者招聘日試下。

想得太美

我都想

有冇車費津貼？
利申 reject咗offer

可能我為人太毒識得幾個，其他人都好多friends

咩月份/時候比較少大陸人？
想去但好怕同支那迫

唔係掛，唔識多d實後悔

冇，慘過格離老鼠樂園

其實日日都會有大陸團。日子方面，就避開大時大節。例如個啲國慶，新年。時間方面，大陸團通常1點半開始全面入場。4點半至5點半睇埋海豚就走。

所以，建議你平日入黎。早入場玩，中午就去跳樓機個邊玩/睇動物。傍晚就任你玩了。特別現加夏日嘉年華收8點同埋遲下萬聖節收11點。

以前返山下同班ft夾，都幾多break，依家仲係咪？

咁有冇咩員工福利

前2個星期去 見到水母館無人去 企水母館好正

知既，會努力放開懷抱識下人

FT一年有幾張免費飛？

我唔係做山下唔太知情況，但係聽聞反而山下一直怨緊休息時間少，又多野做。

買飛，買禮品，買野食有員工價。有時會送飛。萬聖節前，員工可以優先試玩鬼屋。

Full time有生日假，照有人工。大約甘多。

有活動會送飛，睇你肯唔肯參與。唔玩，一年都會大約送兩張飛。pt ft 都有。

確實少人去，唔知點解。

所以企水母館好悶，仲要有蚊。

優先試玩鬼屋諗起舊年個單優先送死

自爆新區喎

咪又係洗返份糧落公司

同條女入場 除左職員 都無咩香港人

買野食仲要一開口就普通話問我要咩

原來樓主係5p仔 唔好上連登喇 快啲返撚狗公園做咕哩啦

食飯確實會洗返落公司

確實令人感覺好差，我買野都試過類似經歷。
所以我主張對客先講廣東話，再講普通話。因為睇人會判斷錯。

唔係無咩香港人既。不過希望你唔好放在心，始終香港客相對少，平時佔入場人數大約20%。當我地忙緊既時候，有時會唔小心對客直接講普通話。但都係會想講返廣東話。因為這是香港。

有無辦法偷入

山下同事留名

試過 冇事啦 利申：quited

自己帶飯有冇得諗

山下表示請你盡快resign